I am liverpool.

I score you 40